到底先達狗俾咗幾多錢班打手媒體唱淡？

ring

e網

電話magazine

佢地係不斷唱淡，未發售已經唱淡，琴日仲唱到平手叫人止蝕掉貨俾st狗，究竟收咗幾多錢？

佢哋用109幫media 收機